\begin{tabular}{ll}
\toprule
 & 5_shot \\
\midrule
gpt-4 & {'value': 0.8571428656578064, 'model_answer': 'Oh, che bello! Dove vive tua figlia?', 'human_answer': ['Oh, che bello! Come mai stai andando a trovare tua figlia?', 'Sono contento. Dove si trova tua figlia?', 'Sono molto felice per te,dove abita tua figlia?', 'Mi fa piacere, dove abita tua figlia?', 'Sono contento che ti senti leggero. Dove andrai?', 'Mi fa piacere sentirlo, dove è tua figlia?']} \\
TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF & {'value': 0.25, 'model_answer': 'Mi dispiace che tu ti sia sentito male dopo la conversazione. Mi hai spiegato cosa hai appreso da questo episodio?', 'human_answer': ['Posso capirti. Cosa ti ha fatto perdere la pazienza?', 'Mi spiace, che cosa ti ha fatto perdere la pazienza?']} \\
mosaicml/mpt-7b & NaN \\
gpt-3.5-turbo & {'value': 0.5, 'model_answer': 'Che tipo di faccende domestiche devi fare oggi?', 'human_answer': ['Che bello, che faccende devi fare a casa?']} \\
lmsys/vicuna-13b-v1.3 & {'value': 0.5, 'model_answer': 'A) Cosa hai mangiato in libreria?', 'human_answer': ['hai fatto acquisti in libreria?']} \\
mosaicml/mpt-30b-chat & {'value': 0.4043537974357605, 'model_answer': 'Capisco, dove doveva andare tuo figlio?', 'human_answer': ['Non deve essere stato per niente bello. Questi attacchi di panico ti capitano spesso?', 'Oh cavolo, mi spiace. Dove doveva andare tuo figlio?']} \\
tiiuae/falcon-40b-instruct & {'value': 0.4285714328289032, 'model_answer': 'Come ti senti quando sei in viaggio?', 'human_answer': ['Oh, che bello! Come mai stai andando a trovare tua figlia?', 'Sono contento. Dove si trova tua figlia?', 'Sono molto felice per te,dove abita tua figlia?', 'Mi fa piacere, dove abita tua figlia?', 'Sono contento che ti senti leggero. Dove andrai?', 'Mi fa piacere sentirlo, dove è tua figlia?']} \\
lmsys/vicuna-33b-v1.3 & {'value': 0.6618726849555969, 'model_answer': ' Sì, capisco. Cosa ti ha fatto perdere pazienza?', 'human_answer': ['Posso capirti. Cosa ti ha fatto perdere la pazienza?', 'Mi spiace, che cosa ti ha fatto perdere la pazienza?']} \\
tiiuae/falcon-7b & {'value': 0.19999998807907104, 'model_answer': 'Dovevi intervenire, è una cosa importante, perché lo hai fatto?', 'human_answer': ['Mi dispiace sentirlo, come lo hai difeso?']} \\
\bottomrule
\end{tabular}
